做單車外賣而家係咪fatfat?

窮區
由早到晚都明顯多左幾倍外賣單車

係
日入1000

個個講緊搵五，六萬，
但無朋友做

聽講新手都好易有更依排 早知前排去上堂

一日踩5粒鐘, 一星期番4 5日
輕鬆袋2萬

利申: 朋友同我講

係鬼，輕鬆袋4萬呀

應該睇埋咩區
公屋多tips

電單車先有，步兵2萬都唔知有冇

識人一個月返足30日，日踩12個鐘，返咗半年，下個月買樓